香港邊到有得焗桑那？

外國啲公共游泳池係有埋
游完水就去焗再出一身汗
好爽
但係香港好似除咗私人會所
就無啲正經地方係有？

你去到淨水咪正經囉

屯門仁愛堂gym

Goji

邊到黎？